一人一個你以前曾經鍾意過但係而家已經唔理佢嘅歌手

我揀G.E.M
我好鍾意佢舊時D歌睡公主，Where did you go，Get over you，all about you，AINY，煙燻妝 etc.
而家真係冇咩理佢，除左新的心跳我其他歌完全唔聽

9拍豪

比比鳥

Gem

王菀之。以前都覺得佢勁成隻碟耐自己曲詞唱又唔差
根本D歌係以前儲落。過左詩情畫意後已經無貨賣
真係要佢作，一年都出唔到一隻碟

佢對音樂有幾熱誠?

謝安琪，勁鍾意kay one 隻碟。

gem

香港人
咁既說話都講得出，唔怪得jw啲垃圾歌都上到一線

音樂都可以當趕deadline咁睇，你對音樂就真係夠曬熱誠la

咁我又唔係音樂人。講返歌手啦

唔係話你係咪音樂人
而係香港呢個諗法有啲奇怪，係世界樂壇，真係冇乜人可以一年一碟

有都只會係罐頭歌/好似kpop咁唱片公司派歌，所以唔好有呢啲錯覺la
冇歌又何來講歌手

陳奕迅

一年出唔到一隻但講真水準無乜跌仲有試新野。

咁你潤我無熱誠把春。講返件事啦
無話一定一年出一隻你o岩，我亦唔係話一定要一年出到碟先至有熱誠

王係一年出兩隻碟原作(出道嗰年)之不過D歌佢儲落先至出到，"我睇錯佢好勁好有料"。過左畫意後佢已經係新歌加舊歌，國語歌。......拍左戲之後佢都唔多理了

薛凱琪
官恩娜
04-05嗰期都迷過下楊千嬅

你咁諗真係笑死人
音樂要作得好
大可以花好長時間
個個下下幾日就作到首歌
d 質素都未必好啦
一係咪9作d 歌比你咪快lo
一年出唔到一隻碟就係對音樂無熱誠 呢d 野都講得出
笑撚死

又話唔洗佢一定要一年出一隻
到佢宜家一年出唔到一隻就話佢原來都唔係咁有料

上面既論點一直都係challenge緊呢種以出碟速度黎衡量實力既標準

咁我觀點可能錯，無人會o岩晒的。

洪卓立

我都係咁喎!
可惜官恩娜紅唔到 結婚生仔後又退休狀態
薛凱琪自從整細咗臉形之後就行咗奇怪嘅路線
真係唔太鍾意近年嘅薛凱琪同佢新出嗰啲歌
以前佢啲 xbf、南瓜車、爭、下次下次、男孩像你 我都而家都仲成日聽
不過我而家都同你一樣已經唔會理呢3個歌星了

Avril Lavigne
第一次來香港買唔到飛好失落
之後睇live dvd
發現hea到爆

Joey
最中意係2007"陪我長大"果陣
以前早年都好多好歌
習慣失戀 怯 痛愛 想得太遠 分身術
除左好聽仲好有回憶
早幾年都有追過下
但2016開始無再點留意
因為聽多左kpop

佢出碟個陣有冇買?
有時佢作啲偏鋒冇咁主流既大家又唔鐘意
出碟佢銷量又唔係特別好
但佢知就算佢小fans 佢都好俾心機做好每隻歌
佢今年都出左唔少新歌 希望你可以聽下

官恩娜我最鍾意應該係08年千帆嗰陣，佢上超級巨聲之前
薛凱琪我最鍾意係12年佢第一次開紅館嗰陣，當時每日放咗工都狂聽佢啲歌，但13年開始就完全冇興趣

薛凱琪
轉咗公司之後

濱崎步
倖田來未